死狗鐵又做乜柒

東鐵行下 又停下

九龍塘站有人行左落路軌啊

佢話係動物 屌

有動物入左去

有人跳軌下嘛？
佢話有動物闖入路軌

其實大圍d人係咪on9, 一有車就沖，根本無位，又要退返黃線後